比朋友放飛機，有無人想今晚睇楊千嬅？

得一張 留 TG